醫務人員，醫療走上前線，連罷工革命都走到最前

首先，萬分感謝。

主要我想講今次呢個罷工行動搞唔搞得成，影響之後什大，頭炮打響，其他工會就會陸續跟隊。

咁就唔係要求醫務人員罷工，係我地一齊罷工！

最後，再次感謝神聖嘅醫務人員，做第一個係需要好大勇氣，加油！全香港人支持同撐你地，啲4600個有咩經濟困難，眾籌返俾你地！

我愛醫護 我地一齊罷啊
封關封關

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港